((突然)) 真相大白

拉咗咁多人都冇一個人
告縱火放
汽油彈

原來係自己友做

明晒

好撚仆街 呢班警犬！
佢老婆仔女一定要受返

推

點解永遠汽油彈都掉唔準
家下明未